\begin{titlepage}

% University, Faculty, Logo
\begin{center} \Large
\textsc{Universitatea din București} \\
Facultatea de Matematică și Informatică
\end{center}

\begin{center}
\vspace{10pt}
\includegraphics[scale=0.8]{logo.png}\\[1cm]    
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

% Thesis, Thesis name
\HRule
\vfill
{
	\Huge
	\textbf {Lucrare de diplomă} \\ \vspace{80pt}

	\huge
	Aplicație pentru vizualizarea structurilor bazelor de date relaționale
}
\vfill
\HRule \\[0.8cm]

% The mentor
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
\begin{flushleft} \large
{\bf Conducător științific:}\\
\mbox{Lect. dr. Gianina Georgescu}
\end{flushleft}
\end{minipage}
% The student
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
\begin{flushright} \large
{\bf Autor:}\\
\mbox{Andrei Gorgan}
\end{flushright}
\end{minipage}

% Year and location
\vspace{20pt}
{\large București, 2013}

\end{center}

\end{titlepage}
